［咩戰線都要打］NDS翻左大陸代表啲咩？

係輸出革命！！！

支那環時食人血饅頭

微博內鬥NDS

會令到更多人 自我懷疑 然後覺醒

和理非或者文宣組可以同一啲覺醒左嘅NDS或者NDS朋友keep住聯絡

等佢哋可以對身邊嘅親人同朋友文宣

無論咩方法都要試

共狗引火自焚

係返去接解放軍動員令
同埋惹啲鼠疫落嚟香港